港女都有選擇障礙，但又鍾意BAN人地嘅選擇

例如去食嘢，問佢去邊道食又話是但，但係提議邊間都要比佢BAN。
最後都係去咗成日去嘅餐廳，揸著個餐牌揭來揭去都唔知想揀乜，其實個餐牌得廿個餸都無，洗唔洗諗咁耐呀，然後提議佢食邊個餸，又BAN。
港女其實究竟你知唔知自己想點架？

屌佢有撚用咩嘅，佢會話：用D時間諗下唔得咩？
不過其實佢連諗嘢嘅過程都未識